仲讀緊書嘅你，真心要學好啲英文

是咁的，前排我去水族館叫雞
咁啱撞到有俄妹，個樣又唔錯
已經心中記低房號，準備掃完依層冇更好發現就返轉頭搵佢

咁掃完啦，冇特別驚喜就諗住返轉頭啦
點知咁啱見到個阿叔快我一步㩒左鐘

心諗：仆街了，今日冇啖好笑

阿叔見到條俄妹咁正，一開口就用廣東話問

幾錢呀？

做雞嘅俄妹當然唔會識廣東話啦
就回左呀叔一句

hmm…sorry?

呀叔聽到呆一呆，個樣似係組織緊啲英文單字諗緊點講

定左格幾秒，呀叔最尾放棄左，留低句

冇野啦

就一去冇回頭

然後我就順利入閘了

所以話，就算你知道將來做硬低賤工種唔洗用英文都好
學啲英文係日常生活都便利好多

水族館唔係海洋公園咩

你都唔識野嘅

不過依家水族館摺左了
已成絕響

俄妹

海洋公園宜家冇咗水族館喇? 好耐冇去，十年以上

條友真係唔識架喎.jpg

真心要學好俄文

俄佬英文差係人都知，仲要係做雞既俄妹